tesla 技術分析

完。

依家2020年喇

撈底時間

1714入咗😫

space x 會翻轉頭

最後上火箭機會

上

技術呢，分析呢

上面啲圖笑撚死

火箭技術

小弟美股新手想請教想問下點樣睇一手幾多錢？

上Elon Musk twitter問

你都係唔好入場啦

全部1000股一手

點解

咁而家Tesla 股價大概係1500，即係大概幾多錢

你分清用 港紙 定 yen未？

求賜教

美股可以一股一股咁買
你個証券商有支援嘅話，甚至可以0.5股咁買
落場交下學費，就知好多問題試一試就識的了

唔好睇錢咁膚淺
tesla係睇未來
一手幾錢有咩所謂

所以我想問下入場係幾多錢

1股1股咁買

你見佢股價咪係一股個價錢囉

冇話好似香港咁要逼你最低買一手xx股咁

OMG 以為你派膠

1500*1000=1500000*7.8=$11700000

例如而家1500，即係一股要11700？(x7.8)

好啦唔玩你
岩 一股一皮野呢家

Ok thx

近歷史高位入左隻玩下 一買完就插

𠵱隻嘢玩完 趁早走
如果唔係好似00年爆完變仙股

有無諗過自己覺得佢會升個時就大大力short

可能命中率會100%

幾錢走好

直上5000先放

無2千唔走

高過納指先再決定

Are you ready?!

夠鐘開車了 今轉會試衝1800

火箭發射了

中線睇7000
長線睇22000